（足球）有冇球員贏得5大聯賽錦標?

如果冇
邊個最多?

咸爺四個國家贏聯賽

謝拉突

伊巴？

邊5大先

伊巴荷甲西甲意甲法甲

中英美法俄

教練有安察洛堤
意甲,英超,法甲,德甲
獨欠西甲

哥迪奧拿差法甲意甲

南華名宿基士文
贏盡歐洲五大最高等級聯賽 南甲 荷甲 英超 土超 白俄超 卻敗走港超
Partizan
First League of FR Yugoslavia: 1998–99
PSV
Eredivisie: 2000–01, 2002–03
Chelsea
Premier League: 2004–05
Fenerbahçe
Süper Lig: 2006–07
BATE Borisov
Belarusian Premier League: 2011

South China
Hong Kong FA Cup: 2010–11

摩佬

球員呀